買左20年以上既投資保險單，快撚啲cut左佢！！

今日同個fd傾起

佢一年前同個Booker買左鄭秀文公司

既25年投資單

$12000人工

一個月供$2500

跟住8月炒車，原來佢無買到醫療意外個啲

依加份投資斷咗，醫藥費又要自己俾

利申：淨係買左意外，危疾

炒車唔當意外

係咪犯左交通條例先？如果有就係不保事項啦

自己唔能知自己買左咩保險
自己問題

大把呢D傻西

打漏，係我買，條傻西無買

條友淨係買投資單

Why so on9

佢冇買意外保險關佢份投資保險撚事咩

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先